環保撚點解唔屌選舉唔環保？

用咁多紙
投完班垃圾又做唔撚到野
點解冇環保撚去票站抗議？

環保撚: 佢地都無用飲管

環保撚點解唔屌做愛帶套？